別人恐懼我貪婪 呢句野害死幾多人

你老尾 日日都恐懼

呢句野呃啲傻仔接貨

人地可以由22000貪到落12000
我地一下就貪完

本多終勝

跌第一日：別人恐懼 我撈底
跌第二日：別人恐懼 我又撈
跌第三日：別人恐懼 我再撈
跌第四日：別人恐懼 我仲撈
跌第五日：別人恐懼 我上ifc

以十年計去睇其實無錯

依家未到恐懼.
目前既跌市依然係"理性行為"
個個都打算撈底, 咁積極, 何來恐懼?

唔講 點呃人入貨

呢個真,
個個都話撈底, 就好明顯未到股災,
見識過股災都知道,所有人係要錢唔要貨, 依家D 人仲諗住撈底, 就係仲係貴

咁恐怖？貨唔要

個個都貪婪 幾時會恐懼？
唔見棺材唔流眼淚就真

巴群夠錢由25000
一路撈到10000點
如果我都有咁厚防
我都會贏

但係都好多人致富喎

人地唔憂食唔憂住先貪得起

成班毒撚係到扮大師笑9人

當年SARS d樓同股點跌 大約果個程度就叫恐懼喇

指數每落10% 加注10%

今日終於入咗市
小注咁入
本多終勝

正股驚閪 呢句野害死幾多人

我唔知
但巴菲特出世到而家咁多次股災都係最有錢果個
技術分析？ 抄波幅？
雷曼、霸菱銀行、LTCM 、貝爾斯登在冷笑

第六日升

別人恐懼到麻木我貪婪

輸左12皮

買左乜？

哩句野完全正確
你都撈得貨，別人又點會係恐懼，證明未係時候囉
當你撈完貨，輸到仆哂街，日日叫春，無錢再撈
咁就係買貨時候
結論係信哩句野而輸到仆街，無錢再溝，就係時機

別人恐懼我裸泳

唔講點開逃生門

到真係恐懼果時你係唔會聽到有人話撈底

果果話以後唔掂股票，人人都損手爛腳，咁就真係恐懼喇

依家係鬼恐懼，連平時無買果啲都話要執平貨

buy when there's blood on the street
依家都未有blood,你buy乜啫

13000先入王道

連燈連呢句野都燈死埋CLS

我自己本身就係大户眼中嘅別人，所以我點都係會輸比大户

香港樓咁硬
可以貪

連登名言1：別人恐懼我買Put
連登名言2：最壞既情況係會出現

合理分析

咁咪開始跌囉

我準備好40歲人第一次入市喇手

只可以講呢句有少少道理
但唔係科學法則

唔應該係唔係都攞來用

經濟上
鬱金香泡沫 南海公司
恐懼時貪婪就

政治上
1944年加入納粹德國
1948年加入中國國民黨

疫情過後會上街反23條
還掂都係死，死得光榮啲

Skr

真 到連你自己都恐懼就真係恐懼啦手

即係輸到仆街嗰陣
如果夠膽借財仔溝就贏